{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3930&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곤지암 M"
    },
    "text": "また、周辺には京江線昆池岩駅があります。 利用案内やイベントの全客室ではWi-Fiが利用でき、特定の客室にはカップル用PCが備えられています。 昆池岩ターミナルと花潭の森からはそれぞれ0分の距離に位置し、昆池岩リゾートも同じ距離にあります。 工事スタッフ、ライダーの方々、国軍将兵の方々に割引イベントを提供しています。 寒くなる中、屋外で働く方のために全客室を割引しています。 フロントでPCの利用案内をしており、ゲーム別に最適化された32インチモニター、ゲーミング専用マウス、ゲーミング専用HPキーボード、インテル·ペンティアムG4560 GTX-050RAM-DDR4(6GB)、SSDが備えられています。 有料ゲームをご利用の場合は、その個人ライセンスを購入する必要があります。 不法プログラムやサーバーをインストールしてゲームを利用する場合、ゲームの進行が不可能で、この場合はキャンセルや払い戻しができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "昆池岩駅の利用案内はありますか？",
            "answer": "はい、昆池岩駅ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "昆池岩駅周辺にはどのようなイベントがありますか？",
            "answer": "特定の客室にはカップル用PCが備えられていますが、具体的なイベント情報はありません。"
        },
        {
            "question": "昆池岩ターミナルと花潭の森の距離はどれくらいですか？",
            "answer": "昆池岩ターミナルと花潭の森は、それぞれ0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートの場所はどこですか？",
            "answer": "昆池岩リゾートも同じく昆池岩ターミナルと花潭の森から0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "工事スタッフ、ライダーの方々、国軍将兵の割引イベントはありますか？",
            "answer": "はい、工事スタッフ、ライダーの方々、国軍将兵の方々には割引イベントを提供しています。"
        },
        {
            "question": "寒い中で働く方のための割引はありますか？",
            "answer": "はい、寒くなる中で屋外で働く方のために全客室を割引しています。"
        },
        {
            "question": "フロントでPCの利用案内をしていますか？",
            "answer": "はい、フロントでPCの利用案内をしています。"
        },
        {
            "question": "PCはどのような機能が備えられていますか？",
            "answer": "PCは、ゲーム別に最適化された32インチモニター、ゲーミング専用マウス、ゲーミング専用HPキーボード、インテル·ペンティアムG4560 GTX-050RAM-DDR4(6GB)、SSDが備えられています。"
        },
        {
            "question": "有料ゲームを利用する場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "有料ゲームを利用する場合は、個人ライセンスを購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "不法プログラムやサーバーをインストールしてゲームを利用することはできますか？",
            "answer": "不法プログラムやサーバーをインストールしてゲームを利用する場合、ゲームの進行が不可能で、キャンセルや払い戻しもできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 489
    }
}